黎明來到3.16 TVB勁歌硬撼Viu TV Chill Club 衰硬| 香港C 變 D Cup

#香港人主場 #Hongkongerstation #香港台

黎明來到3.16 安省變種武肺激增｜
練乙錚談習近平出了一個錯｜
梅根想做美國總統｜
黃明志點解返大馬自首｜
TVB勁歌硬撼Viu TV Chill Club 衰硬|
香港C 變 D Cup
20210316

多事男人ToastMan
73.4K subscribers

#香港人主場 #Hongkongerstation #香港台

支持《香港台》：
-加拿大 Interac e-Transfer® 電子轉賬
Hongkongerstation@gmail.com
-銀行：Canadian Imperial Bank of Commerce
分行地址：4360 Highway 7, Unionville, ON L3R1L9
分行號碼：CC001001642 / 01642
Swift Code：CIBCCATT
收款帳戶：HongKonger Station (hongkongerstation@gmail.com)

- Paypal: